今日未見700 binc圖既

平時一升爆就出，今日竟是冇。。。想睇